［人手置頂］更新lihkg App 連仔做左野

好似好多ac開po冇得正負皮 唔會比班三毛帶風向

（另外多左幾隻）

推呀屌

推

幫手推下 推唔到

whatsapp sticker會唔會考慮都更新下

多左隻豬

推呀 要更新呀屌

更新呀

到底係點？一啲post睇到正負評
一啲又睇唔到
應該唔關2小時事？因為有啲10分鐘內都睇到

希望有高清版

應該跟上線日數？ 好似之前有人好前都P牌

但我睇公告又真係講2小時
Btw我搵唔到新狗同新豬

熄左個app去app store 更新

有睇今朝post 都知， 5毛起碼有1萬個acc 控制緊
要唔俾佢地帶風向， 要靠大家智慧
發現有唔對路即刻講出來

App store無更新
但更新左beta